回收 PS4 slim

出價900～1000
有意留tg

呢個價買厚機就得

我出901-1001

全新1800包game
二手1000合理啦………

咁你買一手啦

無人放就會買，只係想買黎玩fallout

想問下邊到全新1800包game?
想買多部送俾人

早個排藍店

訓醒未1000就想要slim

起碼都千4啦on9仔

發緊白日夢？岀手咁低不如吾好收，買全新啦

[img]圖片網址 [/img]

Black Friday 先USD$200

Laugh die me lol

yes, 連登問價係我on9